撞車撚集中貼

成班潛曬

上水吠多聲連登神探嚟聽下先啦

48歲 (破產)

屌你老母
前日贏上半場係到圍屌我？

呀呀呀呀呀
rainy
ac米蘭
香港最美的是樓價
古鐵
巴剎爾
仲有班口德撚 偽善撚

你地班仆街死曬去邊？
仲唔上水屌我個推論同疑點？

扑柒op

成班唔撚見曬
前日仲屌到我屎忽開花

班撚樣潛曬？

您戇撚鳩
理撚得個疑犯點
同你早段柒撚左有咩關係

你咁撚柒係人都屌鳩你la

個犯係邊個都改變唔到你d弱撚柒智既推理錯晒架la仲夠膽死出來

柒撚晒比人駁鳩晒開過新post當無事發生無撚恥到
繼續推你既ptgl線la撚樣

必要時可以退出連登去膠登, 唔怕比班5毛打手日日恥笑既可以返高登
連登太多人接受過國民教肓同支那後代DISCUSS仔, 係難接受到D思想比較前衛既人, 呢班DISCUSS仔得閒就會掟句反社會人格屌下你就走
係連登做神探, 不了

點呀柒撚檬檬
講野9唔搭8
答撚左未